香港可唔可以有自己既黃色上市股票

聽陶傑 劉細良咁 成立基金
搵外國金融學者 專家保理 眾籌既資金買地鋪
做香港人擁有既領展咁
有麝自然香 我相信香港人既創意 香港人既勤奮 香港人既不屈精精
有無精英可以帶領香港 無視政府啦

有無精英 我毅進星出糧月供

黃領

推

印花稅

黃領721 831 股票冧巴

長遠目標之一啊

我唔識 但眾壽都搞唔掂？

香港人 可唔可以個個做老細 就睇今鋪啦

買股票=比錢政府殺香港人

誠哥已有基金會

有無精英 睇到出路 二百萬人眾壽

唔係香港上市呢有無得諗
其實得都係想刺激下 坐左好耐無用既大腦
日日返工 屎忽都坐到痛 香港人點解咁慘

去英國上啦

屌你老母 聽日又要返工

Push

推 比d希望 我始終都相信香港人係得既 日日ot 食生菜 胃出撚埋血 都繼續返工 就黎老母姓咩都唔記得啦

可唔可以 睇到你哋嘅回應呀 祝好人有好報

如果真係有我唔介意買

推到石沉大海裏

冇咩可能

全香港直頭要放棄買中概念 香港垃圾粉皮股啦

1716

有錢有咩係唔可能
原來有錢都有野係做唔到 香港人食得蕉啦